歡迎挑機

警方破案亂拉人
疑犯冇做拉錯人
被屈搞到好頭癢
唔認就打到你暈
點知重手打死人
lan線都出嚟殺人
成單野咁多疑問
當正市民不是人